「快必」被控發表煽動文字等罪 法官決定交由國安法指定法官審理 決定案件是否涉國安法

譚得志案件 控方申請交國安法指定法官處理

【Now新聞台】人民力量譚得志被控發表煽動文字等14項控罪，區域法院處理控方申請，要求將案件交由國安法指定法官處理 。

控方指，國安法第44條強制要求危害國家安全的案件要由指定法官審理，若由非指定法官審理，其所作的裁決或決定屬越權，亦有機會被司法覆核；又指，指定法官本身可審理非涉及國家安全的案件，不認為對被告造成任何不公。

辯方指，國安法下並非要設立一個新法庭，所有裁判官或法官的司法管轄權並無改變。若一名非指定法官亦有能力去處理涉及國安法的案件，其所作決定不會被司法覆核。

區域法院決定交由國安法指定法官，決定案件是否涉國安法，要由指定法官審理。（全文 ()）

#20201202新聞

獨裁體制下沒有法官是無辜的

開個庭叫國安庭囉屌你
有得揀法官cls

最搞笑係個控方
驚俾人JR所以要引用國安法去換法官

案件將安排於明早10時在區域法院由1名國安法指定法官審理，處理爭議案件是否屬危害國家安全。

香港司法制度真係笑話

香港就快有死刑

如果能夠以言入罪連登仔排住隊坐監

法官做埋檢控，好撚野

你都唔係告黨安法
都可以關黨安法事

美國英國會唔會制裁判決國安法罪成嘅法官呢，好似等開大細咁

然後發現個指定法官同琴日嗰個一撚樣

好大機會會

咁撚好笑嘅個法庭

Pish

全部都係狗官
唔洗分咁細

美國制裁

個官避制裁

On9告咩依家律政師班仆街唔撚知架咁成單案唔係由国安查係咪又係越權

法庭可以咁撚隨便
唔知呀唔關我事

低能

國際金融中心優秀法治

21世紀仲有文字獄，真係荒謬。

未決定係國安法點解可以用國安法法官

追溯期

有大狀黨係到點會

我覺得違泊告票都要搵國安查，國安法庭判
容乜易係啲揸貨車van仔嘅暴徒刻意堵路㗎

維民所止

法治已死

個法官唔敢接 但又有政治任務
唯有大腳傳中

交由國安法法官決定是否交由國安法法官審理
即係自己決定可唔可以自己話事

嘩亂9咁嚟喎

SWIFT

cls

打稻草人冇用，直接對付習近平

快必一向同本土派有牙齒印,
比人拉

連登未日

瘋狂清算

睇你主子拉既次序姐，有人頂到你個位咪拉你

去到玩埋要搵中共黨員審
大律師公會照扮盲

歡迎會員狗艾佛Denning#63336, Matt_Helders#189234 護航

區域法院邊個官處理？

我踢爆大律師公會係國際社會為司法迫害護航後

法律狗會員Matt_Helders#189234 一再滋擾我
條友次次攪9我都有大量殭屍帳戶幫手,呢度會員咪扮唔知

大律師公會,主要政黨公民黨一日堅持香港法官專業=美國100%唔會制裁

美國唔會冒遭整個香港法律界屈干涉香港司法獨立的風險幫香港人

Sad but true

你愈禁聲

唔係告國安法都可以咁
痴撚線

乜撚都關國安事，係唔係所有法官都炒得

未審就坐左一年先, 法治喎.....

同罷工一樣，你唔一次過，就肯定遲早俾人慢慢洗牌換血

應該唔會有死刑嘅

最多被自殺

文字獄

即係要求球證判自己紅牌出場

香港法律真係好深，唔係人讀

Push屌你老母

玩撚完

姐係依家先去研究係咪用国安法？
唔係好理解依家發生緊乜事

話你係就係啦